{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_006562",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Kuro/GM0023090572845/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "90 S Old Style Shirt - Purple"
    },
    "text": "Kuroブランドで製造したKUROチェックパターンの長袖シャツであるFW23 / QM3964KU1は90年代を連想させるデザインです。 この製品は岡山県職人の環境にやさしい加工が目立つ特徴を持っています。 ボタンはメッキが剥がれた金属素材で作られ、ヴィンテージ感を強調しました。 このシャツはオーバーサイズシルエットで様々なスタイルで活用できます。 素材は綿100%で表地に使用されています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤や長時間水に浸けておくことは避け、ドライクリーニングの際はボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせて使用しなければなりません。 こちらの商品は水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥することをお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉の発生に注意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどこで製造されましたか？",
            "answer": "この製品は岡山県で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このシャツのデザインはどのような感じですか？",
            "answer": "このシャツのデザインは90年代を連想させる感じです。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのような加工が施されていますか？",
            "answer": "このシャツは岡山県職人の環境にやさしい加工が施されています。"
        },
        {
            "question": "このシャツのボタンはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このシャツのボタンはメッキが剥がれた金属素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このシャツはオーバーサイズシルエットです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このシャツの素材は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このシャツは手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯時には生地が損傷する可能性があるのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの色移りや変色のリスクはありますか？",
            "answer": "このシャツは水に濡れたり汗をたくさんつけると色移りや変色のリスクがありますので、早めに洗濯することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このシャツの乾燥方法は何ですか？",
            "answer": "このシャツは機械乾燥すると製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このシャツの摩擦によるリスクはありますか？",
            "answer": "このシャツは摩擦によりほつれや毛玉の発生するリスクがあるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 394
    }
}